如果沒有共產黨，沒有新歐霸

沒共產黨係度放毒，沒有新歐霸